{"keywords": [{"value": "Movies", "rank": "1", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"value": "Wiseman, Frederick", "rank": "2", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"value": "Museum of the Moving Image", "rank": "3", "is_major": "N", "name": "organizations"}, {"value": "New York City", "rank": "4", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"value": "Racetrack (Movie)", "rank": "5", "is_major": "N", "name": "creative_works"}, {"value": "Welfare (Movie)", "rank": "6", "is_major": "N", "name": "creative_works"}], "headline": {"print_headline": "Film; A Wiseman Series Begins in Queens", "main": "Museum of the Moving Image Begins Series of Frederick Wiseman Films"}, "byline": {"original": "By DANIEL M. GOLD", "person": [{"rank": 1, "role": "reported", "organization": "", "firstname": "Daniel"}]}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/11/movies/museum-of-the-moving-image-begins-series-of-frederick-wiseman-films.html", "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "slideshow_credits": null, "type_of_material": "News", "_id": "561537c238f0d81ce51127e8", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbWide.jpg"}, {"height": 479, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "479", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbStandard.jpg"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbStandard.jpg"}], "pub_date": "2015-10-11T00:00:00Z", "print_page": "4", "section_name": "Movies", "word_count": "166", "blog": [], "news_desk": "Arts&Leisure", "snippet": "The museum has begun a monthlong weekend series of his epic cin\u00e9ma-v\u00e9rit\u00e9 chronicles of New York institutions and subcultures.", "document_type": "article", "abstract": null, "lead_paragraph": "The museum has begun a monthlong weekend series of his epic cin\u00e9ma-v\u00e9rit\u00e9 chronicles of New York institutions and subcultures."}