{"keywords": [{"value": "Travel and Vacations", "rank": "1", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"value": "Movies", "rank": "2", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"value": "Disneyland (Anaheim, Calif)", "rank": "3", "is_major": "Y", "name": "organizations"}, {"value": "Amusement and Theme Parks", "rank": "4", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"value": "Airlines and Airplanes", "rank": "5", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"value": "Disney, Walt, World (Lake Buena Vista, Fla)", "rank": "6", "is_major": "Y", "name": "organizations"}, {"value": "Lucas Museum of Narrative Art", "rank": "7", "is_major": "Y", "name": "organizations"}, {"value": "Star Wars: The Force Awakens (Movie)", "rank": "8", "is_major": "N", "name": "creative_works"}, {"value": "Star Wars (Movie)", "rank": "9", "is_major": "Y", "name": "creative_works"}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "\u2018Star Wars\u2019 llegar\u00e1 pr\u00f3ximamente a los parques\u00a0tem\u00e1ticos de la Florida y California"}, "byline": {"original": "Por ELAINE GLUSAC", "person": [{"middlename": "Elaine", "organization": "", "lastname": "GLUSAC", "role": "reported", "firstname": "Por", "rank": 1}]}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/04/universal/es/star-wars-disneyland.html", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "slideshow_credits": null, "type_of_material": "News", "_id": "56339b1d38f0d85e68a21cf0", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/04/travel/04TRENDING-copyES/04TRENDING-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/10/04/travel/04TRENDING-copyES/04TRENDING-thumbWide.jpg"}, {"height": 338, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "338", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/04/travel/04TRENDING-copyES/04TRENDING-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/10/04/travel/04TRENDING-copyES/04TRENDING-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/10/04/travel/04TRENDING-copyES/04TRENDING-thumbStandard.jpg"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/10/04/travel/04TRENDING-copyES/04TRENDING-thumbStandard.jpg"}], "pub_date": "2015-10-04T00:00:00Z", "print_page": "3", "section_name": "Universal", "word_count": "374", "blog": [], "news_desk": "Travel", "snippet": "Disney anunci\u00f3 en agosto que construir\u00e1 \u00e1reas con el tema de \u201cStar Wars\u201d en Disneyland en California y en el Walt Disney World Resort de Orlando.", "document_type": "article", "abstract": null, "lead_paragraph": "Disney anunci\u00f3 en agosto que construir\u00e1 \u00e1reas con el tema de \u201cStar Wars\u201d en Disneyland en California y en el Walt Disney World Resort de Orlando."}