{"keywords": [{"value": "Sao Paulo (Brazil)", "rank": "1", "is_major": "Y", "name": "glocations"}, {"value": "Haddad, Fernando", "rank": "2", "is_major": "Y", "name": "persons"}, {"value": "Bicycles and Bicycling", "rank": "3", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"value": "Roads and Traffic", "rank": "4", "is_major": "Y", "name": "subject"}, {"value": "Polls and Public Opinion", "rank": "5", "is_major": "N", "name": "subject"}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Alcalde de Sao Paulo desafia la supremac\u00eda del autom\u00f3vil para liberar a su ciudad del congestionamiento"}, "byline": {"contributor": "Paula Moura colabor\u00f3 en este reportaje.", "original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"middlename": "Simon", "organization": "", "lastname": "ROMERO", "role": "reported", "firstname": "Por", "rank": 1}]}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/05/universal/es/sao-paulo-trafico-congestion-urbanismo-fernando-haddadd.html", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "slideshow_credits": null, "type_of_material": "News", "_id": "561ed1ce38f0d81699b2b8c5", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbStandard.jpg"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbStandard.jpg"}], "pub_date": "2015-10-05T00:00:00Z", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "word_count": "1291", "blog": [], "news_desk": "Foreign", "snippet": "Fernando Haddad esta desafiando la supremac\u00eda del autom\u00f3vil con la construcci\u00f3n de carriles exclusivos para bicicletas y andenes m\u00e1s amplios.", "document_type": "article", "abstract": null, "lead_paragraph": "Fernando Haddad esta desafiando la supremac\u00eda del autom\u00f3vil con la construcci\u00f3n de carriles exclusivos para bicicletas y andenes m\u00e1s amplios."}