{"document_type": "article", "snippet": "Al concluir mi an\u00e1lisis, qued\u00e9 menos impresionado con la evidencia sobre el consumo de t\u00e9 que con la del caf\u00e9.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/08/universal/es/que-beneficios-trae-el-consumo-de-te-esto-es-lo-que-dice-la-evidencia.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-08T00:00:00Z", "word_count": "893", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Universal", "byline": {"original": "Por AARON E. CARROLL", "person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}]}, "abstract": null, "keywords": [], "print_page": null, "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbWide-v3.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-articleLarge-v8.gif"}, "type": "image", "width": 600, "height": 400, "url": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-articleLarge-v8.gif"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbStandard-v5.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/05/upshot/05up-healthtea2/05up-healthtea2-thumbStandard-v5.jpg"}], "lead_paragraph": "Al concluir mi an\u00e1lisis, qued\u00e9 menos impresionado con la evidencia sobre el consumo de t\u00e9 que con la del caf\u00e9.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "\u00bfQu\u00e9 beneficios trae el consumo de t\u00e9? Esto es lo que dice la evidencia"}, "_id": "561bfae138f0d84d2f3b89cc"}