{"document_type": "article", "snippet": "La reuni\u00f3n con Kim Davis y dem\u00e1s revelaciones recientes han a\u00f1adido una nueva dimensi\u00f3n al tour de Francisco por Estados Unidos.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/01/universal/es/pope-francis-kim-davis-kentucky-clerk-washington-same-sex-marriage.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-01T00:00:00Z", "word_count": "1009", "slideshow_credits": null, "news_desk": "National", "byline": [], "abstract": null, "keywords": [{"value": "Francis", "rank": "1", "name": "persons", "is_major": "Y"}, {"value": "Same-Sex Marriage, Civil Unions and Domestic Partnerships", "rank": "2", "name": "subject", "is_major": "Y"}, {"value": "Davis, Kim (1965- )", "rank": "3", "name": "persons", "is_major": "Y"}, {"value": "Roman Catholic Church", "rank": "4", "name": "organizations", "is_major": "Y"}, {"value": "Rowan County (Ky)", "rank": "5", "name": "glocations", "is_major": "Y"}], "print_page": "1", "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "397", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 397, "url": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "La reuni\u00f3n con Kim Davis y dem\u00e1s revelaciones recientes han a\u00f1adido una nueva dimensi\u00f3n al tour de Francisco por Estados Unidos.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Dos reuniones privadas del papa durante su visita a Washington generan controversia"}, "_id": "560f01e338f0d83e166eaa66"}