{"document_type": "article", "snippet": "Trudeau creci\u00f3 en la estela de la carrera pol\u00edtica de su padre, siempre en el ojo p\u00fablico.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/20/universal/es/para-justin-trudeau-el-nuevo-lider-de-canada-la-politica-es-una-tradicion-familiar.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-20T00:00:00Z", "word_count": "638", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "byline": {"original": "Por IAN AUSTEN", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Ian", "organization": "", "role": "reported", "lastname": "AUSTEN", "rank": 1}]}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Trudeau, Justin", "rank": "1", "name": "persons", "is_major": "N"}, {"value": "Liberal Party (Canada)", "rank": "2", "name": "organizations", "is_major": "N"}, {"value": "Trudeau, Pierre Elliott", "rank": "3", "name": "persons", "is_major": "N"}, {"value": "Canada", "rank": "4", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Ottawa (Ontario)", "rank": "5", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Elections", "rank": "6", "name": "subject", "is_major": "N"}], "print_page": null, "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "440", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 440, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "Trudeau creci\u00f3 en la estela de la carrera pol\u00edtica de su padre, siempre en el ojo p\u00fablico.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Para Justin Trudeau, el nuevo l\u00edder de Canad\u00e1, la pol\u00edtica es una tradici\u00f3n familiar"}, "_id": "5627dd5e38f0d80f1ae08ac2"}