{"document_type": "article", "snippet": "Para muchos colombianos, entre los que me incluyo, el renovado inter\u00e9s en el periodo de Pablo Escobar deja un mal sabor.", "type_of_material": "Editorial", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/18/universal/es/opinion-viendo-narcos-en-una-medellin-transformada.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-18T00:00:00Z", "word_count": "886", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Editorial", "byline": {"original": "Por ERNESTO LONDO\u00d1O", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Ernesto", "organization": "", "role": "reported", "lastname": "LONDO\u00d1O", "rank": 1}]}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Editorials", "rank": "1", "name": "subject", "is_major": "Y"}, {"value": "Mena (Movie)", "rank": "11", "name": "creative_works", "is_major": "N"}, {"value": "Cruise, Tom", "rank": "12", "name": "persons", "is_major": "N"}, {"value": "Medellin (Colombia)", "rank": "2", "name": "glocations", "is_major": "Y"}, {"value": "Escobar, Pablo", "rank": "3", "name": "persons", "is_major": "Y"}, {"value": "Drug Abuse and Traffic", "rank": "4", "name": "subject", "is_major": "Y"}, {"value": "Colombia", "rank": "5", "name": "glocations", "is_major": "Y"}, {"value": "Drug Cartels", "rank": "6", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Movies", "rank": "7", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Television", "rank": "8", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Narcos (TV Program)", "rank": "9", "name": "creative_works", "is_major": "N"}, {"value": "Moura, Wagner", "rank": "10", "name": "persons", "is_major": "N"}], "print_page": "10", "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 400, "url": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/18/opinion/18oct2web1-copy/18oct2web1-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "Para muchos colombianos, entre los que me incluyo, el renovado inter\u00e9s en el periodo de Pablo Escobar deja un mal sabor.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: Viendo \u2018Narcos\u2019 en una Medell\u00edn transformada"}, "_id": "563b984238f0d86bed6b6e9e"}