{"document_type": "article", "snippet": "The museum has begun a monthlong weekend series of his epic cin\u00e9ma-v\u00e9rit\u00e9 chronicles of New York institutions and subcultures.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/11/movies/museum-of-the-moving-image-begins-series-of-frederick-wiseman-films.html", "subsection_name": null, "blog": [], "section_name": "Movies", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-11T00:00:00Z", "word_count": "166", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Arts&Leisure", "byline": {"original": "By DANIEL M. GOLD", "person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": "", "firstname": "Daniel"}]}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Movies", "rank": "1", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Wiseman, Frederick", "rank": "2", "name": "persons", "is_major": "N"}, {"value": "Museum of the Moving Image", "rank": "3", "name": "organizations", "is_major": "N"}, {"value": "New York City", "rank": "4", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Racetrack (Movie)", "rank": "5", "name": "creative_works", "is_major": "N"}, {"value": "Welfare (Movie)", "rank": "6", "name": "creative_works", "is_major": "N"}], "print_page": "4", "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "479", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 479, "url": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/11/arts/11GUIDE2/11GUIDE2-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "The museum has begun a monthlong weekend series of his epic cin\u00e9ma-v\u00e9rit\u00e9 chronicles of New York institutions and subcultures.", "headline": {"print_headline": "Film; A Wiseman Series Begins in Queens", "main": "Museum of the Moving Image Begins Series of Frederick Wiseman Films"}, "_id": "561537c238f0d81ce51127e8"}