{"document_type": "article", "snippet": "En 2012 hab\u00eda 48.000 estudiantes en peligro de no poder asistir a secundaria por falta de la identificaci\u00f3n debida en Rep\u00fablica Dominicana.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/30/universal/es/ninos-nacidos-en-republica-dominicana-viven-en-un-limbo-de-identidad-por-sus-raices-haitianas.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-30T00:00:00Z", "word_count": "993", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "byline": {"original": "Por SANDRA E. GARCIA", "person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}]}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Education (K-12)", "rank": "1", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Children and Childhood", "rank": "2", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Deportation", "rank": "3", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Kennedy, Robert F, Center for Justice and Human Rights", "rank": "4", "name": "organizations", "is_major": "N"}, {"value": "Dominican Republic", "rank": "5", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Haiti", "rank": "6", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Discrimination", "rank": "7", "name": "subject", "is_major": "N"}], "print_page": null, "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/30/world/30dominican-1-copy/30dominican-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/30/world/30dominican-1-copy/30dominican-1-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/30/world/30dominican-1-copy/30dominican-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 400, "url": "images/2015/10/30/world/30dominican-1-copy/30dominican-1-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/30/world/30dominican-1-copy/30dominican-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/30/world/30dominican-1-copy/30dominican-1-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "En 2012 hab\u00eda 48.000 estudiantes en peligro de no poder asistir a secundaria por falta de la identificaci\u00f3n debida en Rep\u00fablica Dominicana.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Ni\u00f1os nacidos en Rep\u00fablica Dominicana viven en un limbo de identidad por sus ra\u00edces haitianas"}, "_id": "5632972938f0d8310a2a05ad"}