{"document_type": "article", "snippet": "Su trabajo ha aparecido en tres portadas de The New Yorker desde el a\u00f1o pasado, y hace poco public\u00f3 dos libros con una editorial estadounidense.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/28/universal/es/liniers-el-reconocido-caricaturista-argentinoconquista-seguidores-en-estados-unidos.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-28T00:00:00Z", "word_count": "964", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Culture", "byline": {"original": "Por JONATHAN WOLFE", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Jonathan", "organization": "", "role": "reported", "lastname": "WOLFE", "rank": 1}]}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Siri, Ricardo (Liniers)", "rank": "1", "name": "persons", "is_major": "Y"}, {"value": "Cartoons and Cartoonists", "rank": "2", "name": "subject", "is_major": "Y"}, {"value": "New Yorker", "rank": "3", "name": "organizations", "is_major": "Y"}, {"value": "Books and Literature", "rank": "4", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Argentina", "rank": "5", "name": "glocations", "is_major": "N"}], "print_page": "6", "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "404", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 404, "url": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/28/arts/28LINIERS1-SUB-copy/28LINIERS1-SUB-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "Su trabajo ha aparecido en tres portadas de The New Yorker desde el a\u00f1o pasado, y hace poco public\u00f3 dos libros con una editorial estadounidense.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Liniers, el reconocido caricaturista argentino,\u00a0conquista seguidores en Estados Unidos"}, "_id": "5633c68138f0d85e68a21db9"}