{"keywords": [{"value": "South Korea", "rank": "1", "is_major": "Y", "name": "glocations"}, {"value": "North Korea", "rank": "2", "is_major": "Y", "name": "glocations"}, {"value": "Korean Demilitarized Zone", "rank": "3", "is_major": "N", "name": "glocations"}, {"value": "Elderly", "rank": "4", "is_major": "N", "name": "subject"}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Tras 65 a\u00f1os, familias separadas por la Guerra de Corea se re\u00fanen por unas cuantas horas"}, "byline": {"original": "Por CHOE SANG-HUN", "person": [{"middlename": "Choe", "organization": "", "lastname": "SANG-HUN", "role": "reported", "firstname": "Por", "rank": 1}]}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/21/universal/es/tras-65-anos-familias-separadas-por-la-guerra-de-corea-se-reunen-por-unas-cuantas-horas.html", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "slideshow_credits": null, "type_of_material": "News", "_id": "56312ddd38f0d806a6b0721f", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbStandard.jpg"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/10/21/world/21Korea1-web-copy/21Korea1-web-thumbStandard.jpg"}], "pub_date": "2015-10-21T00:00:00Z", "print_page": "5", "section_name": "Universal", "word_count": "900", "blog": [], "news_desk": "Foreign", "snippet": "Las reuniones son una muestra inusual y emotiva del dolor que ha causado la prolongada divisi\u00f3n pol\u00edtica de la pen\u00ednsula.", "document_type": "article", "abstract": null, "lead_paragraph": "Las reuniones son una muestra inusual y emotiva del dolor que ha causado la prolongada divisi\u00f3n pol\u00edtica de la pen\u00ednsula."}