{"document_type": "article", "snippet": "Arabia Saudita e Ir\u00e1n han elevado el tono de su lucha de poder, y grupos extremistas han atacado mezquitas chiitas en el Golfo P\u00e9rsico.", "type_of_material": "News", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/18/universal/es/guerras-en-siria-y-yemen-agravan-tensiones-entre-chiitas-y-sunitas-en-el-medio-oriente.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-18T00:00:00Z", "word_count": "1200", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Kareem", "organization": "", "role": "reported", "lastname": "FAHIM", "rank": 1}], "contributor": "Merna Thomas colabor\u00f3 en este reportaje.", "original": "Por KAREEM FAHIM"}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Shiite Muslims", "rank": "1", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Sunni Muslims", "rank": "2", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Muslims and Islam", "rank": "3", "name": "subject", "is_major": "N"}, {"value": "Bahrain", "rank": "4", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Saudi Arabia", "rank": "5", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Yemen", "rank": "6", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Syria", "rank": "7", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Iran", "rank": "8", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Lebanon", "rank": "9", "name": "glocations", "is_major": "N"}, {"value": "Terrorism", "rank": "10", "name": "subject", "is_major": "N"}], "print_page": "14", "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 400, "url": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/18/world/SECTARIAN-copy/SECTARIAN-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "Arabia Saudita e Ir\u00e1n han elevado el tono de su lucha de poder, y grupos extremistas han atacado mezquitas chiitas en el Golfo P\u00e9rsico.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Guerras en Siria y Yemen agravan tensiones entre chiitas y sunitas en el Medio Oriente"}, "_id": "5626bd0d38f0d85d3d8b364d"}