{"keywords": [{"value": "Corruption (Institutional)", "rank": "1", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"value": "Elections", "rank": "2", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"value": "Voting and Voters", "rank": "3", "is_major": "N", "name": "subject"}, {"value": "Morales, Jimmy (1969- )", "rank": "4", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"value": "Perez Molina, Otto", "rank": "5", "is_major": "N", "name": "persons"}, {"value": "Guatemala", "rank": "6", "is_major": "N", "name": "glocations"}], "headline": {"print_headline": "Guatemalans, Seeking Change, Elect a Former TV Comedian as Their New President ", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "En busca de un cambio, Guatemala elige al comediante Jimmy Morales como su nuevo presidente"}, "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/26/universal/es/en-busca-de-un-cambio-guatemala-elige-al-comediante-jimmy-morales-como-su-nuevo-presidente.html", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "slideshow_credits": null, "type_of_material": "News", "_id": "562ea37838f0d82f94187cef", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"widewidth": "190", "wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/26/world/26GUATEMALA-copy/26GUATEMALA-thumbWide.jpg"}, "type": "image", "width": 190, "url": "images/2015/10/26/world/26GUATEMALA-copy/26GUATEMALA-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/26/world/26GUATEMALA-copy/26GUATEMALA-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "url": "images/2015/10/26/world/26GUATEMALA-copy/26GUATEMALA-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/10/26/world/26GUATEMALA-copy/26GUATEMALA-thumbStandard.jpg"}, "type": "image", "width": 75, "url": "images/2015/10/26/world/26GUATEMALA-copy/26GUATEMALA-thumbStandard.jpg"}], "pub_date": "2015-10-26T00:00:00Z", "print_page": "8", "section_name": "Universal", "word_count": "804", "blog": [], "news_desk": "Foreign", "snippet": "La elecci\u00f3n pone fin a seis meses turbulentos en los que un fuerte movimiento ciudadano logr\u00f3 destituir al Presidente Otto P\u00e9rez Molina.", "document_type": "article", "abstract": null, "lead_paragraph": "La elecci\u00f3n pone fin a seis meses turbulentos en los que un fuerte movimiento ciudadano logr\u00f3 destituir al Presidente Otto P\u00e9rez Molina."}