{"document_type": "article", "snippet": "La lactancia exclusiva por seis meses, recomendada por expertos, podr\u00eda salvar muchas vidas en los paises en desarrollo.", "type_of_material": "Op-Ed", "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/22/universal/es/opinion-mejorar-las-practicas-de-lactancia-materna-podrian-salvar-muchas-vidas.html", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "section_name": "Universal", "source": "The New York Times", "pub_date": "2015-10-22T00:00:00Z", "word_count": "997", "slideshow_credits": null, "news_desk": "OpEd", "byline": {"original": "Por NICHOLAS KRISTOF", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Nicholas", "organization": "", "role": "reported", "lastname": "KRISTOF", "rank": 1}]}, "abstract": null, "keywords": [{"value": "Babies and Infants", "rank": "1", "name": "subject", "is_major": "Y"}, {"value": "Breastfeeding", "rank": "2", "name": "subject", "is_major": "Y"}, {"value": "Third World and Developing Countries", "rank": "3", "name": "subject", "is_major": "Y"}], "print_page": "31", "multimedia": [{"subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "type": "image", "width": 190, "height": 126, "url": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbWide.jpg"}, {"subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-articleLarge.jpg"}, "type": "image", "width": 600, "height": 400, "url": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-articleLarge.jpg"}, {"subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image", "width": 75, "height": 75, "url": "images/2015/10/22/opinion/22kristof-copy/22kristof-thumbStandard.jpg"}], "lead_paragraph": "La lactancia exclusiva por seis meses, recomendada por expertos, podr\u00eda salvar muchas vidas en los paises en desarrollo.", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: Mejorar las pr\u00e1cticas de lactancia materna podr\u00eda salvar muchas vidas"}, "_id": "563d00af38f0d82a02cd29b0"}